2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論2 我鹿最高

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸字幕組

樓豬之歌

肥雞買飛教學D圖死哂

冇人睇 是但la

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

華麗留名
所有牛鬼蛇神讓路
2018柏柏柏

新鋪留名

馬鹿 不了

嘆住冷氣留名

LM
大後日可以一睹樓豬真人

橫濱水手今年大搞，希望佢簽個好d既射手說爭冠有望

簽到大B

借走金奉珍即係亞援位一定係金東進

咁都借走

留名

豬欄第一人

笑

琴晚HKExpress delay
今朝即刻返工

去咁多日，rich

樓豬又鞭我

可能簽卡希爾呢

你腳狗第一人

今朝の移籍情報まとめ

【大宮】名古屋FWシモビッチの獲得濃厚
【C大阪】FW R・サントスに残留オファー
【千葉】アルゼンチン人GK D・ロドリゲスを獲得か
【山形】石川竜也が現役引退へ
【神戸】浦和DF那須を獲得
【柏】新潟FW山崎を獲得
【清水】甲府MF兵働を獲得
【松本】鳥栖MF中美を獲得

紅腳狗第一人

闘莉王が京都と契約更新! 17年は31戦15発&DF初のJ通算100得点を達成

传闻！代表中国香港队参加第40届省港杯的2号徐宏杰转会@梅州客家足球俱乐部2013 。
徐宏杰，所在球队：标准流浪 出生日期:1997-01-05 体重:63kg 身高:1.77米位置F，有”新李志豪“之称。

唔係禾果

新李志豪

F

我想講, 呢度在座咁多位都係鳩波fans

點解個post變左2既

想問下jlea幾時出賽程

2018年第2個post

當年升班功臣都要走

＜ＦＣ東京＞ミクシィと年１．５億円複数年契約！東京２３区内・代々木公園新スタジアム（３～４万人規模）も賛同で実現加速

搬去代々木公園, 仲點多摩川打比

怕左第一人 不了

施漠域走左，名古屋打算用邊個做主力前鋒?

Jo

日職手足們 有冇u23名單望下

係喎，唔記得買左Jo

GK
小島 亨介（早稲田大）
阿部 航斗（筑波大）
波多野 豪（ＦＣ東京）

■DF
柳 貴博（ＦＣ東京）
庄司 朋乃也（ツエーゲン金沢）
立田 悠悟（清水エスパルス）
原 輝綺（アルビレックス新潟）
古賀 太陽（柏レイソル）

■MF
板倉 滉（川崎フロンターレ→ベガルタ仙台）
浦田 樹（ギラヴァンツ北九州）
三好 康児（川崎フロンターレ）
神谷 優太（湘南ベルマーレ→愛媛ＦＣ）
森島 司（サンフレッチェ広島）
初瀬 亮（ガンバ大阪）
井上 潮音（東京ヴェルディ）
髙木 彰人（ガンバ大阪）
藤谷 壮（ヴィッセル神戸）
遠藤 渓太（横浜Ｆ・マリノス）
岩崎 悠人（京都サンガＦ.Ｃ.）
伊藤 洋輝（ジュビロ磐田U-18）

■FW
前田 大然（水戸ホーリーホック→松本山雅ＦＣ）
小松 蓮（産業能率大）
田川 亨介（サガン鳥栖）

内田は「２」金崎は「10」 鹿島が新背番号発表
轉個運先

U-21日本代表選手変更

初瀬 亮（ハツセ リョウ／HATSUSE Ryo）
MF 所属：ガンバ大阪 理由：体調不良のため

前田 大然（マエダ ダイゼン／MAEDA Daizen）
FW 所属：松本山雅ＦＣ 理由：ケガのため

長沼 洋一（ナガヌマ ヨウイチ／NAGANUMA Yoichi）
MF 所属：サンフレッチェ広島→ＦＣ岐阜 1997年4月14日生 177㎝／66㎏
※背番号は「６」となります。

旗手 怜央（ハタテ レオ／HATATE Reo）
FW 所属：順天堂大学 1997年11月21日生 172㎝／68㎏
※背番号は「18」となります。

2x5=10

日本著名足球記者川端曉彥跟隨U21日本代表隊在中國報導U23亞洲杯，然後就在中午吃飯的時候，在室內牆壁上發現了一個主人公他非常熟悉，畫風令他非常驚訝的禁煙廣告

反了反了

牙Mu都係擺脫唔到25呢個數字

阿春

徐宏傑轉會中甲梅州客家

標準流浪榮幸地宣布，本會青訓系統出身的年輕球員、現役香港代表隊球員徐宏傑獲中甲球會梅州客家垂青，並已簽約落實轉會。

徐宏傑為標準流浪青訓產品，過往曾入選不同年齡段的香港代表隊梯隊，兩季前正式被升上球會一隊，表現備受好評，更在去年六月首次為香港代表隊出戰國際賽，之後屢屢在大港腳名單榜上有名，其能力獲外界認同，最終得到梅州客家賞識。

標準流浪會長莫耀強先生表示，球會長年以青訓為己任，盼為香港球圈培育良將，徐宏傑是次外流是標準流浪青訓成果的體現：「標準流浪創會伊始已倚重年輕球員，以拚搏、活力見稱，歷年來培育出無數香港隊球員，他們都為香港球圈貢獻良多，這次徐宏傑獲中甲球會招手，正是會方多年來堅持青訓方針的回報，足以讓我們感到欣慰。」

球隊總監李輝立先生表示，雖然球隊目前在港超聯賽需要為護級搶分，但旗下球員獲賞識、有機會接受高水平賽事考驗，對標準流浪來說是莫大光榮，也樂見球會青訓產品可以進軍更大的舞台，因此會方樂於促成是次轉會，並祝福球員有更好發展。

徐宏傑就感謝球會的栽培，他說：「最想多謝的是莫耀強會長及李輝立先生，因為他們帶我接觸職業足球，由寂寂無聞的球員到現在成為香港隊代表、進軍中甲，感謝他們給我機會。球員都會想向更高水平發展，我會把握機會提升實力。」

多拉a夢食豆沙包唔食煙

肥雞食煙

山p食煙然巧多囉

肥雞巧然

#為標準流汗

然到我巧自卑

同親牙春睇波
佢都話肥雞好然

牙春次次都拎肥雞張相出黎J

比佢地J

搞到我地未開波就濕晒

🇯🇵AFC U-23選手権中国2018🇯🇵

U21日本代表スタメン発表！
vsパレスチナ戦

1 小島亨介
2 藤谷壮
3 浦田樹
4 板倉滉
10 三好康児
13 岩崎悠人
15 庄司朋乃也
16 井上潮音
17 神谷優太
19 小松蓮
22 立田悠悟

#日本代表 #daihyo

有冇link?

now播

Rich

無廣東話講波

有

係wo, 轉錯台睇左隔離約旦

接唔實

個龍派膠
中楣, 爭d 1-0

快啦 買咗主主架

賭波mk

派我

冇錢食飯啦

主主都係得1.47
買半主好過啦

乞衣兜攞飯食

反正都係等

買1000000當收息

搵牙雞

請我

收到風, 肥雞星期五請友鋪班ching食燒肉

肥雞請我

1:0

1:0
個龍門呆左, 無反應

好渣

手倉森誠會唔會埋班

LIVE收到廣東話

鳩差到完場

好唔掂

俾多球啦

冇啦

半主收息咪算囉

lm

好似打得麻麻地

大食依家先上水, 頭先肯定瘋狂食華dee may

始終好多主力無踢到

今朝の移籍情報まとめ

【大宮】名古屋FWシモビッチを獲得
【秋田】湘南FW藤田を獲得
【栃木】横浜FC DF西河を獲得
【大分】福岡GK兼田を獲得
【甲府】FW J・バホスと再契約
【藤枝】長崎MF養父を獲得
【鹿児島】福島FWアレックスを獲得
【福島】山形DF宇佐美を獲得
【青森】福岡FW中原を獲得

Ｊ２開幕戦カード
徳島－大宮
熊本－岡山
千葉－大分
松本－金沢
栃木－山口
横浜FC－新潟
京都－福岡
讃岐－岐阜
東京V－甲府
町田－愛媛
水戸－山形

第一場就秦國打比

垃圾川報恩俾豬比奧啦

上年全靠佢地鳩我鹿分先破到處

睇過紅鑽主場 uwara red!

上年主場米俾豬比奧大炒左

Japanese only

rich

松本山雅FCが横浜F・マリノスMF前田直輝を完全移籍で獲得と発表 3年ぶりの復帰に

串錯字

19樣姐

吉B紅狗第一人都未出聲

kazu又續約

除左肥雞之外，有冇rich ching去睇揭幕戰

你

肥雞請我去

肥雞請我地

無假

肥雞請都唔去

留假黎緊今年讀master
如果真係收左我, 黎緊兩年忙到打丁都無時間

Master

呢度班ching已經唔只rich咁簡單

成功人士

性僧同瘦雞勁d
Me無料所以先要讀master洗底/刷cv

唔怪得要抽人水去射波啦

20萬

咁貴讀唔起
我想讀個個只係12萬多d

12萬

12萬 rich

玩具人

個template練習衫咁

禾12萬円都矛

rich

傑志18-19球季款出現了

底衫嚟

多咗粒星

白色龍門同白色作客

正想咁講

嫁俾我

美希是大家的
係都揀我先(好似係)

上面2個傻撚

大食掛住食華dee may唔上黎

我好勤力moon po
成功人士們開緊大會 小薯唔敢搭爹

成功人士大食女神華DEE妹

支持吉B溝佢

大王構內圖

你都可以

agger

好野食唔起

国際親善試合【6/8(金) スイス/ルガーノ】 開催概要
試合日：
2018年6月8日(金)

キックオフ：
未定

会場：
スタディオ・コルナレド（Stadio Cornaredo）＜スイス/ルガーノ＞

対戦：
スイス代表 対 SAMURAI BLUE（日本代表）

テレビ放送：
未定

又有一場限定既波衫

冇份

助手 想翻嚟痴金穅

大王最高

舊樓豬

一平FC

科蘭抵港後明天會再「浦頭」出席記者會，他明天會隨球隊閉門操一課之後，周六就會進行公開操練，球迷有興趣觀看科蘭與傑志球員的互動，可以到石門一睹風采！在科蘭抵港後，球迷最關注的問題亦同時「開估」：已印好字的科蘭波衫星期日在傑志pop-up shop有售 ，周日傑志將會在旺角大球場迎戰冠忠南區，當天賽事5時30分展開，球場則會在4時開閘，想搶購科蘭波衫的球迷，記得校好時間「搶閘」喇！

主，客場球衣 每件$539
連印字（港超字）+$150
（亞冠字）+$200
連港超章 +$100
連亞冠章 +$110

送我

吉b送我

南韓U23 0 : 1 越南U23

今晚中左頭獎就送大家都科蘭波衫

中唔中頭獎，肥雞都送我

課爛 不了

咩欄嘅你都啱

肥雞送我

杉本健勇選手と2018年シーズンの選手契約更新に合意しましたので、お知らせいたします。

又鞭

送唔到波衫俾大家

淨係送我

夾埋中得3個字

一個字都唔中

#metoo

兩注各中一字咋

成3億投注額都冇人中
馬會好等錢洗？

頭獎半注中喎

半注中

差不多

奶過野
幫人用卡book房，佢System有問題double bookings 左同一間酒店，打上去得英文，仲要係阿差，講到1999，講百鳩幾次都唔撚明，叫佢cancell又話system is down,仲叫我一個鐘之後先打上去，咁即係點

下次用agoda la
客服態度好好多

阿差英文聽撚死人

Book 日本??

Book台北，仲話個便聯絡唔到，要等聽日 聽日要check in 啦on9

域子據路邊社消息已經被拉

春爺又飛

真首富

?

幫人book咋屌

齋藤傳去川崎

正式宣布，鳩波降班

足球已死

Lm

又燈

要坐程中央本線去睇波了

去到甲府咁遠

松本落甲府唔遠嘅

為了鍛煉出優異的體能和身體狀態，鹿島前鋒金崎夢生自主選擇了著名體能訓練師木場克己的“Koba式體幹平衡訓練法”。而對這項長友佑都和許多日本體壇名將都接受過的訓練方法，金崎本人形容它是“世界上最痛苦的訓練。”

針對“為什麼離開有亞冠的柏太陽神加入到沒有亞冠的浦和紅鑽”這一問題，武富孝介表示：“自己小學時期是在浦和度過的，受家人影響一直對這個隊有所憧憬，去年看到亞冠奪冠的場景就有了一些想法。這回有機會就選擇了轉會。”如果說一些球員是“兒皇夢”、“兒薩夢”的話，武富應該算是“兒鑽夢”。

為錢就為錢啦

兒鑽夢

已買飛，入場撐清化

收皮啦
竟然離開我柏

多謝您使用「購票通」。購票已完成。
20年清化球迷

咁多清化fans

20年肥雞fans

我鑽

我21年

要幾腦殘先會賣齋藤

你鑽 你鹿 你花 你鯨 你雀.........

買了

呢度得你同吉B係紅狗
俾多個性僧你

前年印中村，上年走
上年印齋藤，今年.......

大B

足球已死，又要睇鳩波打埋d護級波

印bomber
咪搞天野

你係咪好好打？？？

打啦

我唔好打
我剩係識抽水批人踭

鳩波係咪傻左

好想一齊瘋狂啪餃子

最on9係賣當家球星比死敵

一齊

一平正式成為等等力嘅人

官宣個日就退出

ギラヴァンツ北九州がモンテディオ山形GK山岸範宏の完全移籍加入を発表 昨季は期限付き移籍でプレー

係咪已經燈左

#256大迫勇也•3 小時前
前年印中村，上年走
上年印齋藤，今年.......

反手自殺

優鳩哈馬已經夠票
希望大家支持我川

再見了各位

齋藤学選手 川崎フロンターレへ完全移籍のお知らせ
2018/01/12
横浜F・マリノス所属の齋藤学選手が、2018シーズンより川崎フロンターレへ完全移籍することが決まりましたので、コメントと併せてお知らせいたします。
齋藤学選手コメント
８歳から育ててもらい、愛媛FCでの１年を除き18年間お世話になったF・マリノスを離れる決断をしました。

昨年、キャプテン、10番と責任をもらいながらも、不甲斐ないプレーや満足のいく結果を残せない僕に、たくさんの声援を送っていただいたこと。
９月の大怪我の際も、本当にたくさんの声、手紙、千羽鶴、ビックユニフォーム。
本当に本当に勇気付けられ、辛いリハビリも日々続けてこれました。この移籍は、その恩を仇で返してしまうことになってしまいました。

僕はこの移籍を挑戦と捉えてます。
より難しいところにチャレンジしたいという想いが、今まで育ててもらったクラブでもない、キャプテンでもない、また一から自分を作っていきたいという想いが、F・マリノスを離れるという決断を後押ししました。

F・マリノスで、優勝するという想いは道半ばにして僕はチームを離れますが、横浜F・マリノスというクラブが強くなっていくことを願っています。
選手、スタッフ、会社の方々、ファン・サポーター、スポンサーの企業の皆さまへ感謝の想いとF・マリノスに関わる皆さんに良き日が訪れますように。

今まで育ててくれたマリノスアカデミーのコーチたち、ここまで成長させてくれてありがとうございました。
どんな時でも諦めず、最後まで一緒に闘ったファン、サポーターの皆さん、今まで本当に多くのご声援をありがとうございました。

これから先もずっと
F・マリノスのユニフォームを着て
チームメイトと共に闘い
キャプテンとして
プレーしていたことは、僕の誇りです。

真係走

我川? 不了
支持你鹿重奪失落一年既聯賽冠軍

我柏今季將會係冠軍

記招無健x5, 無大小姐

第三場主場要讓路比7欖, 改返旺角場踢

齋藤 学 Football pictogram.svg
名前
愛称 ハマのメッシ
カタカナ サイトウ マナブ
ラテン文字 SAITO Manabu
基本情報
国籍 日本の旗 日本
生年月日 1990年4月4日（27歳）
出身地 神奈川県川崎市幸区
身長 169cm
体重 68kg

本身就係川崎人
終於回家了

1月20日開始賣飛

on9
聯賽加到$150一張飛

風紀唔好屌鳩me我twitter睇到咋

亞冠$300一場主場
1月22日10點 cityline開售

科蘭面前
窮人含撚

外援用華杜斯, 科蘭, 費蘭度

聯賽都加到150

某風紀信徒謂過熱刺同阿仙奴都唔會有橫額屌鳩人

有圖為證,點歡迎蘇金保回歸

100都嫌貴
係咪想用科蘭食深啲

日職幾時開波？

聯賽加到$150真係接受唔到

$120已經接受唔到

夠我睇兩場戲啦戇鳩

毒撚唔入戲院

痴撚線仲貴過睇丁咧
就算日職打亞冠都無咁貴

2月24日

Thank you bro

300蚊包屌佢個女就值

咁貴, 等肥雞請好了

twitter有人話就好似當年費高去鍠咁
邊有咁on9過死敵
去紅狗去鹿去其他都冇咁痴線

矢島去飛腳都算好25
不過紅鑽自已又唔多出佢嘅

其實水手同前鋒2隊都有球員係咁換隊
不過齋藤太標誌性一定比人屌到飛起

齋藤0轉會費

開始明阿mu點解唔入場睇波
咁撚貴啊

件件is watching you
樓豬

牙Mu有得用特惠飛
我呢d出黎做野就只可以硬食

咪係囉
特惠飛3,40蚊之麻

今朝睇到係0蚊

我硬食左10年

好彩小妹仲係學生

【鶴見川を渡った人たち】
鞠→川
・吉原慎也
・小宮山尊信
・山瀬功治
・田中裕介
・森谷賢太郎
・齋藤学 ←New
・浦上壮史(清水)
・岡山一成(C大阪)
・村上和弘(仙台)
・大橋正博(東京V)
・狩野健太(柏)

川→鞠
・塩川岳人
・谷口博之
・矢島卓郎
・鈴木隆行(海外)

…これでどうだろ？

same

大王助手回家, 好似係比足違約金

3月3 我鹿主場撚臭腳

官網有賽程

問過吉b未

gogogo you are 最攻最攻

牙mu幾十蚊都唔比

來熱血衝衝衝，柒頭令你驕傲

揭幕戰係星期五: 烏棲vs牛棚

馬鹿不了

法國性憎又可以去埋睇紅狗

有愛

睇腳狗

又係25

某信徒話日本球迷好守規矩唔會中傷對手同球員

屌

阿Jay條撚樣實捉埋我去睇

我同村短去行街算

3個人有3碌棍

其實係四條友

人型蜈蚣

我等吉b帶隊去吹田

係咪凍得濟, 巨強第一場要去到3月10日

Hehehehe

鳩波真係鳩架喎

巧合

暖氣都貴嫁

3月3 我鹿對臭腳
3月4 紅狗對廣島（Jay only)
3月6 柏對kid child
3月7 垃圾川對澳假(坐客席）

5日真係可以睇足4場

有大B照顧

柔佛

仲有計埋域總

今年印邊個

gg

不了 禾團已成

冥通

域總會搞事

G持

睇域總同柔佛fans玩玩

域總唔見左好多日了

都仲未夠7日, 等多一個禮拜就會出返黎

會唔會出左嚟痕得濟又入過去

公安唔放人

kidchild第一階段會然亞冠180蚊

屌佢搶錢

第一階段會然有一張免費飛

有買襯手喇 有買襯手喇

CLS收300蚊 .... 一個科蘭咋喎 , 5件唔係諗住會可以坐爆大球場嘛

可以預訂頭2場

呢度有冇石門會然

真假中村

18號$80睇晒井川+Forlan抵到笑

無預售
個日放工要即閃撲飛

知唔知幾點開始賣

好在朋友果日唔洗返學

超唔似

你似夏雲拿多啲

似費蘭尼

吉B=鬼佬

紋身mk

U地eat shit

左面有肚腩

大B唔好喊

不眠宣言

千田純生佢都頹撚左
仲要免費轉會

樓豬巧型

今季頭十節都會有星期五夜場

・海外挑戦→オファーがなく再雇用
・海外移籍のために複数年契約を蹴って単年契約
・フロントにお願いして10番と主将になり、覚悟を見せつけるとか言い出す、笑
・シーズン後半に大怪我を負い、数々のサポートを受ける
・10番、主将を請け負い1年で移籍
・挑戦とかぬかして隣町のクラブへの移籍
・開幕直前の移籍
・0円移籍
・移籍時のクソコメント

Jリーグ史上最悪の、Jリーグ史上最低の10番による移籍。

睇完呢段comment, 終於明點解0轉會費
原來合約完咁走, 唔怪得d fans咁嬲

識日文

下年1月會有亞洲杯，所以天皇杯決賽會提前

唔知下年亞洲盃有無我港份?

全季預計賽程表

問大b

Sol Campbell

佢個妹都恥笑佢
好橙

一季就可以binc

Ju
das

鳩波有一平

腳狗有吉b

why not both

腳狗第一人

[多圖,絕不爛尾] [毒撚出城+2017年總結] 日本旅遊+睇波遊記

睇唔過眼你地成日打到爛尾, 我決定要打返一篇出黎

一年6次

講鄉下話

凍到落唔到床

ja ga

弱者先訓教

三月小弟去大阪 會唔會有日職入場睇

我一篇遊記都出唔到
無錢去

我咁窮bb都肯嫁俾我

幾時先 賽程仲出緊

我寧願做弱者

認命啦
好似你咁優秀既男人係做唔到弱者

3月12-16

應該淨係睇到豬欄場亞冠

神回

大B一留齋藤學頭就0円移籍

大B請振作

向大b作出深切慰問

橙

大b燈到

2018全新大B fail
都係咁燈

好串喎
係我老死大B傷口灑鹽

雀屎

雀屎好串

錫紙都係講事實姐
BTW向大B作出深切慰問

度度唔去去川崎呢條仆街

俾某人更25

川崎fans人已簽理撚得你

心都傷鳩埋
話走就走

第一人表示：

If you can’t beat them, join them 威力加強版

對唔住大b

貓哭老屎

你咪腳狗第一人版

求翻譯

奧雲叫過左冷河
雲佩斯有轉會費 都唔是同市死敵
依條友

真係幫唔到口

川崎市出身躝番川崎 圍持神奈川秩序

冇驚喜

今年隊隊作客都全白

星期六班mk又去哂食女

你頭先都出左去

咪就係

無丁咧睇，出去轉個圈姐

啱啱睇完西波

係屋企打機咋

蘇金保咪冇

蘇金寶醒目呀
踢得咁好梗係做阿狗啦

咁雲佩斯醒唔醒

依家做人球

新人留名

屌仲未入到秦仔波

大家都唔叻, super啦

渣ga

中柱

終於入

泰國U23(中) 0-1 日本U23

百屌

又係垃圾川舊將

記得條友係香港入過東方波

大家記住睇石原新劇unnatural
第一集第15分鐘有彩蛋

有無巴打諗住睇頭幾週比賽

應該3月10睇橫濱對鳥栖

幫呢兩隊植入式廣告

想睇水手主場對你川

曲線自含

播多次智障幾柒咋

係首循環定次
首既話應該都未復出

古基又做乜鳩

雪人住日本

上季

我都想

智障上季完封候克

甲府咁嘅樣

長谷川

件主場

根本最冇資格批評就係呢條垃圾

按佢而家個邏輯，我著黐線佬tee去睇紅狗又關佢乜撚嘢事呢請問？

條垃圾咪又係管撚埋人地服飾

雙重標準到 嚴人寬己

翻星期日唔撚易

長崎成功蛋

長崎二十年fan屎

你腳狗

佢紅腳

今年無10號

唔好再刺激大B啦

可能有補強呢

補左棵樹同泡狗 仲有一堆幻幻
要知足啦鳩波迷

下記の選手と2018年シーズンの選手契約更新に合意しましたので、お知らせいたします。
《松田 陸（まつだ りく）選手》

【生年月日】
1991年7月24日

【2017年シーズン出場記録】
Ｊ１リーグ戦 31試合／2得点
Ｊ１カップ戦 3試合／0得点
Ｊ３リーグ戦 0試合／0得点
天皇杯 2試合／0得点
《田中 裕介（たなか ゆうすけ）選手》

【生年月日】
1986年4月14日

【2017年シーズン出場記録】
Ｊ１リーグ戦 18試合／0得点
Ｊ１カップ戦 11試合／1得点
Ｊ３リーグ戦 0試合／0得点
天皇杯 6試合／1得点
《ソウザ(SOUZA)選手》

【生年月日】
1988年3月8日

【2017年シーズン出場記録】
Ｊ１リーグ戦 33試合／4得点
Ｊ１カップ戦 5試合／1得点
Ｊ３リーグ戦 0試合／0得点
天皇杯 3試合／1得点
《柿谷 曜一朗（かきたに よういちろう）選手》

【生年月日】
1990年1月3日

【2017年シーズン出場記録】
Ｊ１リーグ戦 34試合／6得点
Ｊ１カップ戦 5試合／1得点
Ｊ３リーグ戦 0試合／0得点
天皇杯 3試合／1得点
《リカルド サントス(RICARDO SANTOS)選手》

【生年月日】
1987年2月13日

【2017年シーズン出場記録】
Ｊ１リーグ戦 9試合／0得点
Ｊ１カップ戦 10試合／4得点
Ｊ３リーグ戦 1試合／0得点
天皇杯 4試合／1得点
《丸橋 祐介（まるはし ゆうすけ）選手》

【生年月日】
1990年9月2日

【2017年シーズン出場記録】
Ｊ１リーグ戦 33試合／1得点
Ｊ１カップ戦 6試合／2得点
Ｊ３リーグ戦 0試合／0得点
天皇杯 4試合／0得点
《茂木 秀（もぎ しゅう）選手》

【生年月日】
1999年1月15日

【2017年シーズン出場記録】
Ｊ１リーグ戦 0試合／0得点
Ｊ１カップ戦 0試合／0得点
Ｊ３リーグ戦 10試合／0得点
天皇杯 0試合／0得点

好肉酸

件主場好求其, 作客成件QPR咁好柒

丁咧阿記

陣間有無人去旺角s?

$150不了

貨爛不了 仲要對爛區

留返星期四睇

手足話有人著豬欄入場睇

吉

田

頭先同你Say Hi你唔應我

堇

有矛人碌緊入mks

大家如果去東京 會去邊幾隊主場睇波？

町田

琉球

鹿兒島聯

已課金

上面嗰兩隊

科蘭後備

as expected

鹿島鹿角

東北打比
盛岡紙鶴對秋田藍閃電

傑志

欄區2:0

簽蘇沙好過啦, 簽咩鬼課欄

J1隊呢

成條後防都好慢
對全北一定比李在城撚到on99

應該對冥通聯/柔佛都比人撚到仆街

課欄:想彈鐘了

睇無亞冠打既亞冠盟主

課爛應該會出黎踢15min
150蚊睇住妹祖頂住先啦

教練開始危

呢到關西人地頭 關東不了

關東聯盟主席同關西非常友好

係

換未

不了, 妹祖威脅仲大

3200人黎睇課爛

得3千幾人睇

應該唔出課爛了

都話等18號最好

應該出

出lu

齊人

終於換
計埋補時有6min踢

踢個勢下場頂哂龍, 都係踢20min

不過可以一次過睇埋井川, 8草野睇到笑

28號傑志對垃垃, Forlan有機正選

握足全場手

淨係負責斬波

係咁斬

踢到咁後, 我仲預佢踢妹祖個位, 妹祖推返上最前

林志堅對上幾場打得好, 唔會考慮用林志堅代廢難度

完場有隻豬比人屌

勤

北漏洞奶贏袋鼠

衰乜俾人屌?

比傑迷串完之後唔 gur 喺傑區前面挑釁

拎左件豬欄波衫俾Forlan簽名?

山狗去獌

米又係過黎做我後備
Me穩坐正選

阿狗又然唔到
足球已死

豬真係豬

請放棄足球

前日石門有人拎國米波衫俾科蘭簽

我利輕鬆教訓金錢足球

艾達臣廢到
我踢點會失4球

成條後防心理質素差到

足球未死

點呀 又追住我同牙春負皮
簽到齋藤學好撚叻喇 得未呀on9仔

邊個貢on9

第一人

好撚痴線

原來日職po有人玩負皮 第一次見

陰公

兩件咁好

大B都買個福袋啦

轉述自被罵球迷:
傑志球員同球迷握緊手，我想拎科蘭簽名所以揚件球衣。當時科蘭答覆「after, after」，我理解為握完手會簽，所以及後再向球場揚件球衣。
此時就比傑迷集體問候，而我還口「唔俾人鍾意科蘭？唔俾人鍾意大阪櫻花？」後，傑迷繼續問候，同時看台有位球迷A大叫「我都係櫻花球迷」再衝落通道，想推開一位抱著個女既爸爸接近我。
我就問保安可唔可以保護我，我亦正按照保安指示離開，我朋友當時還口，而球迷A繼續狂鬧，大家互相口角，球迷A變得激動，兩個亦有些少推撞。另一位球迷B從看台衝落通道，想打交咁。件事就係咁。

我都係櫻花球迷

加油加油大阪加油

吹田走開啦

我就問保安可唔可以保護我

豬真係無改錯名

痴線 清舊貨野都買
新一季買新野啦大哥

日產

呢度個個都係廿年大B fans要躝嘅係你

大B rich

我係大B天字第一號fan屎

紅狗腳狗鳩波第一人

仲要moon post moon得咁密
btw 你咪負皮多啲囉 唔通我會唔開心咩
點似你咁撚玻璃心
幾十歲人可否試著成熟一點牙

幾十歲人可否試著成熟一點牙

牙Mu即刻俾人抽返轉頭

係幾撚好笑

新10號仔
阿mu幾時買波衫

清武都變10號

水沼宏太7號

下季印Kenyu

6 MF 山口 蛍 ＨＯＴＡＲＵ ※背番号変更
7 MF 水沼 宏太 ＫＯＴＡ．Ｍ ※背番号変更
8 FW 柿谷 曜一朗 ＹＯＩＣＨＩＲＯ
9 FW 杉本 健勇 ＫＥＮＹＵ
10 MF 清武 弘嗣 ＫＩＹＯＴＡＫＥ ※背番号変更
11 MF ソウザ ＳＯＵＺＡ ※背番号変更

屌 未加到我鹿會然no.入去丁league買飛網

有冇人入過會然no.入去？

原來瘦雞同吉B係大板雜種

大阪得一隊波點雜

邊隊

去左泡菜國嘅紋身雜種

歐力士

1/20（土）15:30より『2018シーズン 新体制発表記者会見＆新ユニフォーム・新ユニフォームパートナー発表会見』を行います。

今年も「You Tube」にてインターネットで生中継します。
当日はガンバ大阪HPからご覧いただけますので、ぜひ、皆様HPにてご覧ください！

15:30～ 新体制発表記者会見
内容：代表取締役社長・山内より挨拶、スローガンの発表。
レヴィー・クルピ監督・新加入選手による挨拶。
新ユニフォーム・新ユニフォームパートナー発表会見

※記者会見の参加はメディアの方限定となっております。
※生中継は、15:25頃から開始予定です。
※会場やお客様のネットワーク状況によって、配信が遅延する場合もございます。予めご了承ください。
※1/20（土）は練習は行いませんので、ご注意ください。

瘦雞送我

乜野垃圾黎

我要樓豬波衫

一個on9仔 一個on9靚仔

下面on9仔 上面靚仔

好明顯內田靚仔好多

肥雞最靚仔

同埋內田秒殺左土居

小心俾人負皮

土居>內田
mu>all

又含

佢串我

話時話 endo張約去到幾時？

仲以為新一年玩具人唔再幫mu含, 依家又含過

好撚核突

肥雞靚仔過內田

又屈

冇

小妹醉柒

你係山p

我係八両金

你有百両金

肥雞靚仔過吉田

肥雞靚仔過吉田同今野

樓豬最靚仔

你岩

當你見完肥雞真人就會明大家點解會話肥雞好靚仔
見到我就知我點柒

而且有錢, 人生贏家

事實

有福袋咁正既

有冇人知呢段阿秋新聞講乜?

結婚，如果冇睇錯既話

條垃圾D嘢一円都不值

一般的に結婚=入籍=婚姻で使用している

留比川崎fans買

第一人一鳩買晒啦

唔係14號不了

留名等第一人負皮

我都有一件

負皮又唔會扣錢有鳩佢囉

第一人追住我同牙mu屌好撚小學雞

傑志用Pong打亞援

可能以為我地好似佢咁玻璃心

上黎屌我啦蔡國愉

用佢好過進啦

金東進

阿偷

大哥

樓豬唔驚比狗咬

咬你先啦
咬左我無日職資訊睇

大鳩

我大王就係法律

樓豬

好大嘅官威

送我金猴

我腳無人加入
已經放棄足球

多謝各位G持

跟

得一個防中打碌撚咩

岡山走埋豐川
一平又無左白井

我要放棄足球了

3分已袋

Clean sheet

我停賽

茅柴

【MF高橋秀人選手 サガン鳥栖へ完全移籍のお知らせ】

このたび、ヴィッセル神戸のMF #高橋秀人 選手（30）が、サガン鳥栖へ完全移籍することが決まりましたので、お知らせいたします。

泰維斯近日被問到效力中超上海申花的情況，這名阿根廷球星笑言像放了7個月假。

曾效力過曼聯、曼城及祖雲達斯等勁旅的泰維斯，上年以4,000萬年薪，由小保加轉投中超上海申花。

不過泰維斯今次轉會完全失敗，他只為申花上陣20次，僅攻入4球，並因態度問題被投訴。

現時回歸小保加的泰維斯，在接受訪問時笑指在中超的7個月就像放了個長假。

「在中國的7個月就像放假一樣，申花的教練和主席都質疑我，沒所謂，反正我都不知自己在做甚麼。」

支超 不了

其實佢精神係咪有問題

退役

之後又話好愛足球

政 府 研 建 兩 鐵 路 屯 門 通 港 九

騎牛的人有福了

到我50歲都未起好

就算起好都係不斷訊號故障 .......

騎牛就咪出九龍啦，抹乾淨啲牛屎未

牛唔識游水

玩具人貢串

串過碼頭咕哩

華dee梅個fd子都算高汁

唔怪得無人加入啦

【スタメン】AFC U-23選手権2018 日本 vs 北朝鮮 🇯🇵U-21日本代表
GK 波多野豪/FC東京
DF
浦田樹/北九州
柳貴博/FC東京
庄司朋乃也/金沢
古賀太陽/柏
MF
長沼洋一/岐阜
森島司/広島
三好康児/札幌
伊藤洋輝/磐田
FW
旗手怜央/順天堂大
小松蓮/産業能率大

我上兩個星期先去完江之島
同華dee may無緣

識睇一定睇IG片

你食大王啲女

驚俾第一人清算, 不了

自己地頭特別勇武

人地地頭都係

紅衫左起肥基亞 曼聯肥基亞🌸 曼聯瘦基亞🐰

Hey0樓豬

牙雞好惡嫁
又有錢靚仔唔夠膽得罪

樓豬hey0 me

肥雞又然又rich

矛屈，波台山p

香港

放左監

冇時間上黎9up

屎忽痛唔痛

公安終於放人

下次唔好咁咸濕喇

亞冠啲波衫冇曬

我同土狗買到

辣殺

大B又燈

乜撚牙 大B先辣殺

大B燈到科蘭亞冠爆發

贏全北 贏冥通 贏獅吼

可能贏柏

豬欄明叔

諗起黎28 區挑機果條友

@吉B

好撚串喎雀屎
串完我老死大B串我

豚真係有樣睇

抵啦 豬欄食屎

今年降格散班

救命啊救命啊

冇WWF睇有D可惜

呢啲柒頭俾人打唔抵可憐

因住人地call馬尋仇

豬欄MK大戰傑志鬼仔

星期四買定花生

抵你跌個冠出黎啦
飄馬聯合日本第一

我想睇rich7打鳩佢

你地2個都係同類唔好嗌交啦

共通點係大家都紅狗

又係撐豬大聯盟

唉屌聽日返早啊啊啊啊

星期四就睇科蘭乜料子
不過只要有朱蛇一日，傑都唔會有好

嘩

星期四冇課爛 傑志係豬蛇手下有好表現

大b買件全北波衫啦

聽日幾點開始賣飛？

有幾多ching聽日會入場

肥雞會請大家

空氣勁差 望出去係啡色

福岡に甲府FWドゥドゥ加入

杜杜無雙

徳島ヴォルティスがコスタリカ代表GKダニー・カルバハルを獲得。

條友西乙0出場...

平行世界？

食住煙咪啡囉

mk

又賣唔到盤
足球已死

永續肥佬

真架喎

肥雞揸飛機睇唔到

今次你啱

吉村卓表示，他心中的第一名是三上悠亞，「雖然原本是青春偶像明星，但來到這個圈子之後，變得超級色情，讓人超級驚訝！而且一到了鏡頭前面，就可以表現出『好想要』的色色樣子，真的是超級完美和專業。」

美希世界第一

多謝瘦雞

唔係明日先買得咩?

其實所有已經安排左嘅聯賽都好似可以上腳腫度買波飛

聽日有排排隊

浦和レッズは17日、FWラファエル・シルバがチームを離れ、中国2部リーグ・武漢卓爾職業足球倶楽部のメディカルチェックを受けると発表した。

ME早1個鐘去

俾好多錢?

去支那 , 仲要2部リーグ

紅狗

約左人去唔到

我5點前出到去

好似6點半先開售喎

去都去隊勁d啦，去武漢

唔知聽晚會唔會扯紅旗?

就係怕紅旗要提早出去

630開賣 5點排定？好撚癲

屌拿星走去踢次級聯賽做傑仔對手

收到風旺角場有人紮緊營

琴晚紮緊la

域總紥緊啦

聽日傑仔著粉紅色 射叻傻球迷可以攞正牌著豬皮入場了

@吉b

@吉B 可可以著豬欄

聽日邊個去 點下名先

著咗你地咪又係影鳩我相
唔入場啦

Hey0弱小
由球場開始

你兩米好難睇你唔到

1.吉B

冇啊

2.域總

睇東網...不了

吉B唔入場睇波, 同某會然有咩分別?

3. 莫史迪

我

吉B表示: 去食女好過

反hey0

Yes
好過俾人hey0

有女食

無女又無飛
留係屋企打飛機

大B諗住燈死邊隊

聽晚著我川入場拎簽名會點

佛山果班應該冇kitchild咁激

我川藍色當然著得

藍色腳狗呢
藍色曼聯呢

夠有人著腳狗睇傑志啦

再增2日本航點！台灣虎航宣布開航茨城、花卷

咪你lo

聽日隻抽

有花生食

U john

香港幾時開條我鹿朝聖專線呀屌

你島開埋都未到香港

肥雞載我

咪撚送咁多港豬去啦
台豬已經夠煩

有心嘅點都會去啦

如果著傑志搵除德帥拎簽名呢

開多幾個航點方便看世界

唔好比港豬搞鳩鄉下地方

Noooo 大B

樓豬巧串

貼張圖出嚟比大家睇就串
講事實又話我hey0

咁以後乜都唔貼鳥

其實張圖巧高汁

唔駛理雀屎 hey0佢就岩

Yes 貓哭老屎

三上唔係雞
羽咲好瘦

大B抵拉，燈鳩到辣殺穿冠軍

我覺得腎仔事件
話同鳩波出局點個補時入波燈啲

辣殺穿同豬欄都係大B燈到破處
Btw燈禾老死腎仔，大B正仆街

大B新一年已經破燈

新一年做個安靜既球迷

燈豬欄同辣殺穿

大b做左北韓球迷未

資助大B 3月尾去北韓坐主場球迷區

夾錢list
1.吉b $500

No

佛山足球同玩具撞埋
唔驚冇飛了

足總同籃總聯手逼害大東方可恥

玩具邊有人睇

得方小肥852 會睇

三浦FC

陳年平塚比馬廣告

大狗保

藍色幾好，香港應該有得買

golden finger

幾時返fc東京

一平好波

日本碧根鮑華

好串喎

有冇出過場

仲瞓緊

掛個名姐

カイケ選手 Esporte Clube Bahia （ブラジル）へ期限付き移籍のお知らせ Santos FC（ブラジル）へ期限付き移籍中のカイケ選手が、2018シーズンより、Esporte Clube Bahia（ブラジル）へ期限付き移籍することが決まりましたのでお知らせいたします。

2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論3 大B燈火璀璨

樓豬做番樓豬

下次你地開返

永續樓豬

有樓豬唔使我地啦

旺角場門口20人排緊

咁少
嚟緊

可以同域總相認

排特惠飛

有無人送飛俾我

而家過200人

排到垃圾站

有冇飛飛

我又要飛飛

好多人 依加行緊入去買了

入咗去

大B今日剪左咩頭去睇波

d人都無行去垃圾站個邊排隊 直接係正門入去排隊買飛

MK仔頭

岩先啲佛山狗唔排隊

已經唔係齋藤學頭

其實都係 不過再長d

大B原來真係mk

又有人著豬欄

邊個著遠藤叔入場

我都見到

性憎坐邊

食碗麵先

又hey0 小妹